［集思廣益］可以點樣扮nds食左學校啲大陸妹？

自問英文唔掂食唔到鬼妹

韓文日文又唔識

唯有用啲唔咸唔淡既普通話去食大陸妹

叫佢教你講普通話

垃圾

為港增光

問佢地：你的小臭西西skr不skr

唔洗扮NDS，可能佢鍾意你張香港身份證呢

冇樓

有樓申請唔到公屋

十幾年前咩
大陸狗而家都睇唔起香港人啦

"你的b很臭讓我幫你清潔一下！"

唔洗扮你根本就係